而家啲IT狗人工仲低過M記

on9 係撚it
讀完中學先開post la

好明顯係Engine啦

乜都入IT數

香港經濟比你班廢搞灣晒

好明顯係麥can力啦

It換水換燈泡是常識吧

開下拖板電制
㩒著個mon
咁就一日